寒戰入面每個對講機係GPS 立法會都冇權知 而我地知道左

dllm 又係喎

大撚把嘢立法會都唔知啦,是但一句無記錄就過咗骨

可能我地已經越權

立法會動議咩先有權？

你地做行政 更加唔會過你地手